其實wfh的感覺係點？

有咩要注意？